講個笑話 包好笑

利物浦

笑左

你仲未睇完？

Addsq

一齊笑

古代人？

樓主好笑D

3:2wo

樓主56k

好好笑呀 樓豬好好笑呀

樓豬仲撚好笑

樓豬

CHING用緊56K

？

樓主仲好笑

樓豬好撚柒

又燈 thanks

樓豬柒撚左去邊

笑得我

喂 贏左喎 點解既？

洗唔洗捐68蚊比你買bein sport睇?

講個笑話 仲好笑
熱刺

樓豬笑4未??

Oh no...

冇眼睇

請問鴨免連登有冇del po功能 救救樓豬ok?

喂呀想訓喇又引9我笑

笑啦屌

多謝你燈

laugh die me

樓豬典解咁巧笑

獌狗

樓豬係咪未加48月費轉now 呀

屌，堅好笑

講個笑話 包好笑

樓主

樓主真係笑話黎

屌，入黎仲以為熱刺，點知樓主仲好笑